黃明志作咗首新歌《木曜在幹嘛》

木曜四超玩最多人睇係一日系列，我由熱門嘅一日市長幕僚開始睇起，一路開始睇到停唔到，正